黃台仰正式澄清偉哥事件以及私怨問題

FB LIVE緊

1. 偉哥係屬於朋友 (屋主) 的，佢已經被入罪及判刑

2. 當時唔回應熱狗攻擊係因為諗住選舉之後可以再合作，可惜已經冇得翻生，早知一早還拖屌柒佢

3. 做實事每個星期開街站冇人睇到，對面乜都唔做淨係抹黑其他本土派

1. 我不嬲都冇講偉哥單野，唔評論

2. 講到好似得熱狗搞鳩你咁

3. 每個星期齋去九西新東開街站
仲有對面熱狗套計劃畀你地本民青收左皮，仲有咩野可以搞
仲有咩叫抹黑其他本土派？
屌你廢同冒進叫抹黑
講抹黑你班撚樣仲抹黑得勁啦Rat Wong

你覺得人地同你個small potato私怨狗講？
On9野唔想理

啱呀

Small potato既話王俊杰就唔使放我上佢Fb圍爐鞭啦

食熱狗咁大指控點可以唔即刻回應
一係就真一係就真係咁on9

果陣游蕙禎俾人話上共諜張漢賢架車咁大鑊都搞左好耐先出聲

lol

咁on9將網絡野cap上自己facebook

咁五十萬現金呢?
大局已定, 純粹好奇
其實啲偉哥我都好想知落去

如果見到隻野狗周街屙屎俾人打
我都會拍片放上FB嘅

直版新銀紙應該係用梨封利是

宣誓玩野無成本 解釋左未
人唔笑狗都吠啦 黃肉碎

收皮啦屌你老母

識講兩句粗口喎 巧威威

Aggar

點撚樣比本民青收皮呀，無票就無票啦又瀨人地界票呀

笑鳩你傻仔咋 把自己看得那麼高

ray wong好野，無成本點解唔玩

留返俾御理同勇武白卡刺客圍爐啦

on9得過隻御理走去mon人fb cap圖放上高登

仲有仇幼聯admin熱狗主持譚諾行個班呢

點撚樣呀撚屌

收皮啦屌你
你識條撚咩？

屌你老母臭閪 關我撚事？
你都戇撚鳩

痴撚線呀瓦全 自己 incompetent 比人鬧 竟然係掉轉屌人做鳩佢 仲講到係人地既問題咁